CCTV新聞笑死人

10月4日新聞聯播內容

本期節目主要內容：
02:14 習近平在聯合國生物多樣性峰會上發表重要講話；
07:15 習近平向科威特國新任埃米爾致賀電；
07:44 人民日報評論員文章：加强黨對新疆工作的集中統一領導——論學習貫徹習近平總書記在第三次中央新疆工作座談會上重要講話；
08:00 【新聞特寫】五星紅旗迎風飄揚；
16:39 【“十三五”成就巡禮·坐着高鐵看中國】山河無恙 家國共圓 人民幸福安康；
21:54 快閃迎佳節 深情告白祖國；
24:12 【走向我們的小康生活】江西梅江村的華麗蛻變；
27:31 中宣部部署開展“倡導國慶新民俗 打造愛國活動周”活動；
28:00 “雙節”同慶 家國同心；
30:38 我國第三批預備航天員選拔工作順利完成；
32:11 國內聯播快訊：
（1）國慶假期首日全國接待國內游客0.97億人次；
（2）鐵路民航今天迎來旅客出行高峰；
（3）碩博專業學位研究生招生規模將擴大；
（4）聯合國全球地理信息知識與創新中心將落戶中國；
（5）天問一號火星探測器傳回飛行圖像；
（6）2020年全國青少年校園足球夏令營開營；
（7）粵港澳大灣區黑白面將軍山隧道全面施工；
（8）2020年中央廣播電視總臺中秋晚會今晚播出；
（9）“心連心”藝術團赴寧德慰問演出今晚播出；
35:59 多國人士積極評價中國推動生物多樣性保護；
37:41 多國政要及國際組織負責人祝賀新中國成立71周年；
39:16 我駐多國及國際組織機構舉行慶國慶活動；
41:28 國際聯播快訊：
（1）納卡冲突持續 俄稱願提供溝通平臺；
（2）美國第二季度經濟按年率計算下滑31.4%；
（3）國際原子能機構核查伊朗第二處地點；
（4）美國多個大城市槍擊不斷 造成傷亡；
43:19 美麗中國 江山多嬌。
source:

每日睇呢啲新聞﹐都好難怪點解支那人咁愛國

每日節目內容：
前三十分鐘偉大光榮正確
後三十分鐘世界各國災難

中國好繁榮﹐外國好亂